有冇人女朋友本身好有錢

想知道你會點睇自己
佢係可以養埋你

佢有好錢
但我依然有錢過佢

試過識個女仔，屋企有成個商場收租，日日埋怨我點解要返工。屌你老味，軟飯唔係個個食得囉嘅OK？

咁你係on9

冇 冇女朋友